Geachte heer/mevrouw, 
 
Met veel enthousiasme solliciteer ik naar de stage bij Bioclear Earth. Als gemotiveerde bio-informatica student aan de Hanze Hogeschool Groningen, ben ik zeer geïnteresseerd in het toepassen van mijn vaardigheden en kennis binnen het innovatieve werk van Bioclear Earth. 
 
Tijdens mijn minor in Biotechnologie heb ik ervaring opgedaan met zowel laboratoriumwerk als bio-informatica. Ik heb gewerkt met bacteriën die bioplastics afbreken en heb een proces ontwikkeld om de afbraak van plastic te evalueren. Mijn programmeervaardigheden in Python, PHP en R stellen me in staat om complexe gegevens te analyseren, inclusief genetische sequentiedata. 
 
Ik zoek specifiek naar een stageproject waarin ik zowel laboratoriumwerk als bio-informaticawerk kan verrichten. Ik geloof dat deze combinatie van praktische ervaring en analytische vaardigheden me in staat stelt om waardevolle bijdragen te leveren aan de onderzoeksprojecten van Bioclear Earth. 
 
Graag licht ik mijn sollicitatie verder toe tijdens een persoonlijk gesprek. Meer informatie over wie ik ben kun je vinden op LinkedIn en op mijn CV. De periode van de stage is van 4 september 2023 tot 15 juni 2024. Ik kijk ernaar uit om bij te dragen aan de doelstellingen van Bioclear Earth en te leren van jullie experts. 
 
Met vriendelijke groet, 
 
Micha Snippe 